次次去尖咀海旁都見到同呀伯係到楂住碌長炮影對面港島

佢地真係好鐘意對面港島

我用廣角影 佢地用小白長炮

仲有好多攝影大師，開閃，full power打過對面海，唔知以為求救🆘。。。。

睇緊對面海d短裙OL

好普通jer
我見過影月亮都要full power 打落去

咁你應該帶部nikon P1000去示範俾佢地睇影對面

唔識影相就學啦on9仔
天氣唔好用tele鏡避開個天有咩問題?
影landscape用長炮有咩奇呀傻仔
不如話你唔識構圖下下都要用廣角影晒所有野入去算

樓主仲停留喺風影一定係廣角嘅階段
不過都冇嘢 影多啲個mindset 就會變
想當年我仲笑9人日光日白落閃影相 諗起都覺得柒

你相信佢地影維港

影真風景，200mm已經係廣角

維港阿伯唔會識影呢d相

有一個穿著波衫，成日Rd鬼妹同佢合照㗎

人地點影關你撚事咩
就係呢挺on9 搞到街拍好似異類咁

呢個呀伯原本係攝影師 不過有長期病患俾屋企人拋棄 得番部相機

ching同佢傾過計？

影panorama又同你講咩

小白先正，影景又得影女又得，有咩問題

係啲公司老細請番黎影過去睇自己啲員工有冇偷懶又話你知咩

雖然唔知你講咩 但睇落好似好勁咁

最後果張如果冇crop要幾多mm?

我估85 或100， 因為唔係對面海影，而係中環果邊影

2,3好劣喎

個腦剩識85...

300mm呀,傻撚

哦，原來係300mm
企咩位置影架?